有冇SH派入黎講下點解仲唔止蝕

一開始都話美債急升，科技股估值過高
上星期大部股都回調10%以上
星期一已經講左話死貓彈要睇路
星期二已經叫左止蝕
星期三穿埋頸線出曬post話走

如果提曬水你都唔走，一係你就大把錢鍾意同錢作對，一係你就係弱智

最後最後機會，肯走未？定係想變total loss?

睇唔準咪sh

成個財經台都叫走，咁有信念？

財經台9成都傻仔來

Sh到下年

真

斬左大部份股

熊市短則一年，長則3-5年
下年應該drop to zero

訪問下幾時斬

sh TO THE MOON!!! TO THE MOON!!!

咁你貼倉未 咁準

止賺70％再加本入去
開始平喇， 再跌勁d thx

TSLA 500買入
止乜？

止賺

由8百幾跌到落黎
咩所謂啦
宜個時候走都無咩分別

我個倉一早無野貼咩呀on9仔
貼空白比你？

因為逆風SH係一種型棍

跌穿500你會點

我明
因為成日覺得跌咁多 點都會有反彈
到真係彈少少 又覺得有前境
再急插後 又等反彈 又諗就咁賣左咪輸好多

貼100%cash出黎，不過本太少會比人笑9你

咁你條傻閪all in sqqq未 咁撚準喎你

美團均價150表示咁辛苦先沽到3百幾
繼續比心機沽

溝囉

清倉之後一定要買sqqq係咩玩法
我自問睇得唔準都驚佢隨時反彈
我出post訪問SH派啫，你輸錢輸到傻左呀

上年3月幾4月嘅價 要走一早走咗 冇理由而家走